越南過數返香港

黎緊要去越南做野 但要過錢返香港養屋企人 要點過

我就試過香港過數去越南
都係唱美金先tt去

買bitcoin

true

做tt，再唔係你香港戶口仲有錢咪用香港戶口ebanking轉數俾屋企人

匯幾錢

我有找匯店

唔好立亂信，最好搵番銀行，雖然手續費可能貴d但會較安全

點係越南搵工？ching你係邊個城市做野？

唔識點搞

tt係乜

pm plz

我中銀 但我打左去外匯問話唔受越南盾

胡志明市 公司想去越南發展

有冇手足有詳細d解說 thx

TT=電匯
越南匯錢返香港主要用美元

換左做美金先咪得籮

transferwise is your answer

你要電匯就用匯豐啦 貪中銀排隊夠耐咩？
個邊匯豐好似係最大外資行 胡志明河內都見過有分行

夠平

越南有外匯管制，匯錢走好麻煩，好似係

一定要轉左美金先

即係仲係香港公司啦
叫公司係香港出返糧咪得

我見好多大陸做廠
都係出返和香港糧 交少啲税